中共：邊個打我 我打香港

又贏

世界第一政府

北韓 誰想打我 我作勢打南韓